[警世] 小心政府及保皇清算 及 架空區議會

大家開心左兩日
見到林奠都收左聲
但其實呢兩日對家已經開工準備 (來自地區資深義工)

政府清算
中共同港共好清楚今次並非真正民意，只係一小撮暴徒同與暴徒有關連嘅人操控選舉 (佢係咁講，屌你死性不改) 所以係廣納真民意 (姐係2020種票)之前都要控制住呢d問題選民
所以千祈唔好再係fb ig /生活中講自己撐邊個投左咩，共諜仲多撚過7仔，梗有一個係左近
佢地會配合獨立調查委員會(係查意識型態，示威，暴亂，唔係查警暴)去製造白色恐怖，就算拉唔到你都成身蟻
記住唔好去中國，一定會捉你，唔信就問simon cheng

保皇清算 架空區議會
保皇地區樁腳係好穩，佢地依家就係發同一班深藍地區人士做清算師，由call食環清連儂牆，到跟蹤手足行動報狗都會做，民生小事例如冷氣機滴水，泊車都會搞(係亂咁投訴，佢地有哂政府對口部門直線)，目的係要黃區選民知道唔選建制係會惹來麻煩

區議會本身係地區諮詢組織，政府會陽奉陰違，利用”地區人士”意見去override區議會決策，另外區區未必會再有一億地區開支
總之會製造個感覺比市民睇到區議會係廢嘅

我知道嘅得咁多，冇咩文件可以證實
希望大家幫手推比區議員聽同埋身邊嘅人知，尤其熟地區事務嘅人

二

休息咗咁耐係時候繼續抗爭啦，與此同時我只代表我自己，要求

-有險可守同over my dead body 出嚟公開道歉

-票死咗人嗰幾個出嚟公開道歉

泛民永遠要人含淚投票含到今次犧牲咁多手足都仲要含埋撚投票你要比市民睇到你地真係有改變，第一步信心就係公開認錯先，覺今是而昨非，否則到立法會又叫人含撚投票到時白票撚一呼百應你唔怪得人

如果咁都算分化咁即係永續泛民廿幾年嚟嘅策略

Push

push